其實中國閂埋門打仔關美國乜鳩事？

別國請不要作出任何干涉

你老母俾狗屌唔關戈事

唔關人事

咁我干涉你屌閪得唔得？屌埋你果份得唔得？

哦

請起底
Blockef

去打9美國啦 戰狼

其實駁吾刀 好似我地都管唔到美國同波多黎各之間既事

不過照試下

On9 logic

樓主真係唔識架喎

睇完先問

咁既質素點出糧俾你？

其實國家交際關你咩事？

點會駁唔到呀。。。
美國大把公司係香港
我同你做生意
我都要有保障
點會唔關美國事呀。。。
美國大把人住係香港啦

態度正確

分清庄閒好wor,，香港大過支那咁多，家下係支那虐老wor ，比人屌好正常

因為個仔唔係得你大陸有份嘛弱智

青山走犯？

我用咗五差嘢做咗國家主席，咁關唔關得我事？

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

咁你依家分唔分到庄閒，我係庄定你係庄？

揾坦克碌死啲「仔」 = 教「仔」？？

咪撚認親認戚啦 你只係一個政權嚟㗎咋 邊撚個係你個仔呀

可以聯署

五毛死全家

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

重手咗，唔好意思

點解要比中國打，死五毛

大隻佬打死東亞病夫 咁都唔關人事既 弱肉強食

大家block大咗佢啦
5毛黎
講嘢無論點
駁都廢事

打你老母仔咩
講到共匪有統治過香港咁

黑警打死後生仔，都係弱肉強食

唔好推 唔好同佢拗
直接block就得

大家請block 呢件5毛

你中國都唔係親生老竇咁你打乜撚嘢仔，個仔仲大過老竇

如果你中國政府有認受性有民主制度人民有投票權一定告鳩你虐兒呀屌你老母

統治者一型

個邏輯好撚正。

爸爸小明斬死女女小睛，關人撚事咩，點解小明要比人告 點解小明要坐監

拉

Block

問題我唔係佢個仔
利申：香港人

個仔搵社工關你咩事

你老豆打柒你唔得嘅咩？你細個果陣唔比老豆打過咩？

我隻貓唔聽話都打到佢飛起啦，不過佢只係曳過一次，平時都好乖

打乜撚嘢仔 邊撚個會認中國做老豆啊
何況美國要干預香港又關中國鳩事？

打仔同打到個仔死咗係兩回事

根本唔係仔
無關係架死撚開啦

你老豆有冇打過你？

咪再覆條on9西啦

吹咩 有本事咪打尻美國囉

又一隻

Hong Kong is not China

香港呢條𡃁仔玩反骨
除非你你跟中國同一個阿頂
唔係既話 唔同飯數 幾時論到美國搭嗲？

你打你個「仔」，人地咪唔同你個「仔」做生意囉，你打「仔」係你嘅事，人地同唔同你個「仔」做生意係人地嘅事。

美國係要管，吹咩

隔離屋虐兒
冇人性先唔理

打仔?
隔壁虐待兒童鄰居學校老師有責任報警。

二戰又關美國咩事??

告唔入架，打仔無得告。

告咗都得，你咪寄人籬下，去中途宿舍囉，人生將會好大機會好賤、條路比較難行；而你老豆最多守行為，叻仔啲嘅就再生過，仲要睇下佢仲愛唔愛你；唔愛你就到老死不相往還

柒頭五毛到今日都唔知
Block 得

你都白撚痴嘅 咁比人屌緊嗰個依家想唔想比你屌先
你死撚埋一二邊打飛機啦 講嘢柒下柒下咁

家暴都係犯法。

CHINESE VILLAGE HOOKER AT WORK - BUSTY MILF

其實德國閂埋門打猶太人關美國乜鳩事？

識得打字覆人唔代表人地明你UP乜柒

問你中國係咪親生老豆你又話老豆打你唔撚得

中國得果70年就收皮啦,仲以為係強國

搵人做5毛就以為自己可以打飛機打到上火星,印度都打唔撚贏呀

垃圾

老豆虐兒個仔同美國求救仲唔關美國事？

你講緊你親生老豆吖，你未試過比老豆打咩？

ON9
香港百幾年，中共70年咋柒頭
其實中共係怕一旦比香港人自治，發現原來真係可以無左大陸
佢驚呢樣野咋嘛

人地打仔打到佢流撚哂血就死都唔理得？

好啊快點老死不相往還

邊個係支那個仔？唔好認親認戚

我打仔同打美國有乜關係？我無話要打美國吖

屌你老尾掛美金關唔關佢事?

有咩分別？一樣都係傷害人，都係你個句啦，打仔關你撚事咩？你理得人打仔打到死或唔死，都係關人撚事咩

按照你既邏輯，納粹屠殺猶太人都係德國內政，關美國乜鳩事？
不推文回覆+blocked
支那豬滾回支那

認賊作父可憐呀

錯曬，香港係中國老豆呀，傻逼

我同美國做緊生意吖，美國無話過我打仔就唔同我做生意喎。

美國同你哋講嘅唔係事實

其實打仔喺犯法
其他人見到應該阻止、報警

首先我就已經唔同意老竇同仔個比喻，其次依家係香港人要求美國干預～

點會駁唔到
共產黨一早同英國簽左聯合聲明香港有一國兩制
美國都因為信你共產黨而俾香港特別關稅地位

共產黨而家公然撕毀承諾
其他國家可唔可以出聲?
不推文

你唔聽話摑鳩你一巴叫虐兒？你戇鳩架！

國家呢5毛值了，咁撚長篇廢話都係得5毛

你好似唔係好睇得清楚成個關係。。。

你鐘意啦明槍明刀幫班毅進仔認罪

唔通我又叫你去驗智商咩

餓死果幾千萬匪種都係弱肉強食

老師見你唔聽話都用間尺打手板啦，你又告個老師呀？

你最多可以唔跟呢個老師，揀一個唔會體罰嘅老師，如果你有得揀嘅話

取消獨立稅區都唔關中共事

別國唔投資中國
中國無外國勢力訂單
關你中共鳩事？

無強姦成分

pull

咁隔離屋家暴又唔關其他人事嘅，法官同警察社工真係多事

美國做乜關你乜鳩事

CHINESE VILLAGE HOOKER AT WORK - BLUE JEANS

咁你咪去中途宿舍囉，未識搵錢就忍辱負重啦，咁撚多嗲！

仔你老母

食草一年國家閂門殺人都得？

人哋唔係打，係殺

中咗口交部定人民日報嘅毒?
咁口響你為黨做過d咩?

依家味就係呀媽養大左個仔個仔依家想打恐老母囉

CHINESE VILLAGE HOOKER AT WORK - POLKA DOTS

大陸來的？香港不准體罰。

唔得，太重手，如果係教仔嘅話。

因為黑警唔係你老豆，唔會留手；你老豆會留手

on9
人地美國行法案同取消佢俾你既優惠係人地美國內政

美帝鍾意搞你咪搞你囉

無香港都會揾其他理由㗎啦

細個係咪無人愛攪到要依附一d表面強大既野嚟彌補內裡既空虛
不過應該係因為自我價值低所以要透過依附別人嚟提升自己既價值
好可惜你連邊個真正強大都分唔到
唔好活係幻想啦，搵d興趣做下好過啦

咁點解佢未做 講到咁有rationality 咪又係想睇中國面子

嗱，港幣依家同美金係鈎住嘅，理論上美國有權咁做，即係美國有權喺經濟上理香港嘢，或者咁講，美國有權理世界經濟，因為佢嘅美金係霸權地位

根本完全有資格干涉

理論上係，實際上唔係，美國都有體罰

人地唔知先叫關門打仔，人地知就係當街打仔，分清楚未傻仔？

連登討論，關你死全家五毛外人撚事？

黑警梗係唔係閂門打仔啦，有晒片

on9

邊撚個係你個仔？你係繼老豆喳，仆街！
你家下想強奸個繼女丫！
有街坊鄰居見到只係出聲，
無出手打柒你個仆街已經俾足面啦。
干涉？食屎啦！

咁美國插入又關你咩事

up乜尻
又係你話打仔先

不推文呀清

膠刀肺是脾

屌，你啱

其實真係可以唔關事嘅 但大前提係要美國將香港當做支那一般城市咁看待 你條廢柴知唔知香港一直靠中間世界仔搵幾多飯食？

Blocked, thanks

哪個州，哪間學校，請說說，會去跟進。

港元美元掛鉤係香港做野維持，唔關美國事
我覺得可以係因為中共破壞國際條約，咁d咩核條約呀國際法呀咩咩都可以唔跟

不過事實係搵d理由去抗衡中共

香港獨立關稅地位係需要國際承認

錯，唔係你話鈎人哋人哋就比你鈎，要美國同意先得

5cent chi na gaau sau pei

賓州

咁我話你係世界仔，你認唔認同？

我不嬲講緊打仔

五毛又出嚟俾人 block

咁依加咪打仔打到咁
都唔理得？

不過呢個係美爹嘅契仔喎.....
食嘅著嘅洗嘅都係美爹比嘅
你話關唔關事....

大家咁話 你都係受惠緊香港世界仔依個角色體制下其中一員 其實如果你真係咁不滿嘅 點解唔直接跨過堔圳河 交稅俾當地政府 免除受邪惡外國白皮勢力影響呢

又少一隻

得，不過你點解要比老豆打？你本身衰乜？衰太靚仔、衰太聰明、定衰太有錢？

肥矮柒醜蠢嘅新7宗罪，你衰邊範呀？

學校名呢 ?

Blocked

其實美國響屋企𨳒鳩中国關門打仔關中国乜事啫

咩原因都好啦
打到咁就有問題
重要個仔爭取緊嘅野係應得的
收皮啦死五毛

屌你老母全家冚家產生癌死！唔順呀，屌你老母做雞，老豆做賊，阿哥做道友，阿妹又幫阿老母手做雞！屌你老母臭化閪！

虐兒呀！仆街

軍校

咁你覺得自己應得啲乜？

樓主無屎疴, 係佢自己嘅事，點解要出膠post，昆人幫佢通便呢?

是撚但啦
五毛仔

衰乜都唔到個老豆打到流血啦奴隸

但呢個仔出面好多朋友喎

呢個世界無嘢係你應得架、無嘢係理所當然架，所有嘢都要靠自己嘅努力爭取架，柒頭皮seven head skin

咁你畀人打o個陣唔好怨

屌緊你呀臭閪！食緊屎呀！

你講緊老豆打仔定黑警打後生仔先？

老豆打仔會咁重手嘅咩？黑警係你老豆咩？會留手咩？

try me

你老母俾狗姦咪生到你個賤種囉！所以人人都可屌你老母！

人人都可以屌你老母？你老母做雞嘅咩？

你老母係大陸婆嚟架？

廢老口吻

sorry 人係生而自由
所以依加佢唔比我地咪爭取
on9五毛仔扮哂有道理

多謝提供資料。
最好提供發生日期，跟進會更有用。

咁你依家無自由咩？你鍾意做乜咪做乜囉

你細個未比父母打過嘅咩？

你屋企係你一生第一間軍校

幾時打美國 唔好揾香港出氣

唔會打

你覺得係老豆出面工作受咗氣而返到屋企搵你發洩？

笑撚死人咩
中國人都中意講乜就講乜架 不過佢地只可以講一次咋嘛
咁中國人都好自由

你老豆係出面做賊咋，工作？工你老母

大陸人係無乜自由，我講緊嘅係香港人

偷咗你啲乜？你好似賊喊捉賊喎，你係賊定我係賊？你想不勞而獲定係我想不勞而獲？

香港人想有層樓，起碼要工作廿年，一般嚟講，你啱啱出嚟做嘢咪撚使旨意有物業

冇呀依加
連頭條新聞都冇得睇呀
五毛真係特別都辯駁

無父蔭嘅人，個個都要廿年先買到樓啦，香港嘅入息中位數係萬七。

無YOUTUBE咩？唔係無頭條新聞，係吳志森無咗收入來源而已，佢可以繼續喺自己嘅YOUTUBE做頭條新聞架

我係要睇港台個頭條新聞呀
下次YouTube都冇埋你就會話睇真人囉
真人都冇得睇嗰陣就會話自己回憶返囉

你要就要比你！？你以為自己係邊個？

係唔關事呀 咁人地美國做咩關你撚事咩 佢鐘意就得喇

人地咁多錢係度, 唔關事?

咁你依家無自由咩？你鍾意做乜咪做乜囉
五毛仔唔好一時一樣啦
點解啲五毛咁撚低質

我覺得自己好自由喎

又哂一個acc

你豬黎架嘛
有得食有得訓就已經夠了

各國有許多利益在香港。以前周恩來時代，中國與國際的利益關系沒有這麼密切，所以才有四大原則。

咁你想要啲乜？

你有咩想做而做唔到？

唔好講廢話得唔得？可唔可以講一啲我唔知嘅嘢比我聽，謝謝！

這是大陸睇法吧，或五毛睇法。
家就是家，從小好溫馨快樂。

黑警打自己個仔關唔關你事？

你知道。咁還有什麼說服不了你的。這個理由已經充分足夠了。你還有我答什麼？

咪講撚咗
我想睇驚方消息呀
依加有冇得睇呀
我唔要睇backup嗰啲呀
死五毛

咁香港家破人亡未？

咁家破人亡嘅人佔多數定少數？實際數字話比我聽係少數人。

後生仔非正常死亡係多咗，但唔係多咗好多，一個人自殺係個人問題，好多人自殺先係社會問題。

香港嘅自殺率唔係世界首位

唔關

我點知你想講乜！

我就係話比你聽。依個理由已經很充分了。

驚方消息唔可以喺YOUTUBE度睇咩？

咁咪撤走啲人同公司囉

吾你老母 刀你老母

咁咪取消走囉，關你乜事中共打仔又好，革命反抗又好，關你美國乜事？

冇呀五毛
有驚方消息嘅集數已經下架喇

取消關係法 踢走外資
同美國一刀兩斷
咁咪唔關美國事囉

if i were you, i would say

香港係兵家必爭之地

而唔係講埋啲戇鳩嘢，話：各國有許多利益在香港乜乜乜................

我唔係要你背書

完全封鎖

你老母幾時閂埋門打死你條弱智仔呀？

點解五毛都咁撚多人理

美國有話喺香港撤資咩？實際情況係加大緊投資額喎

？？？關咩事？？？點解香港係兵家必爭之地？

YOUTUBE都無得睇？

想知自己研究

喔！你話係就係。但咩都講唔出。咁姐係點？

使唔使幫你屙埋屎呀屌你老母，問問問

另外就算香港係兵家必爭之地又如何。依然係各國有利益在香港，所以才要爭。你講的只是其中一個利益爭執位。是以偏概全的說法。

冷靜小小。大家唔係吵交，係討論。你唔好成個小學雞咁。講唔贏就鬧人。

都話YouTube下咗架....

五毛發現案

絲打，我勸你看多少少書，用多少少資料來支持自己的論點。有邏輯小小。而不是空口說話。在這個人人都上過小學的年代，沒有道理、證據、資料的立論是沒有人信的。

唔洗爭住認親認戚

唔好標籤人。佢只是寂寞，想搵人屌下佢。

我要你信咩依家，你都忽忽哋嘅

咁叫佢表演真人SHOW囉喺街，睇下有冇人睇佢台戲

你講野唔係要人信你咩？咁咪姐係講廢話？講左無人信，唔係廢話係咩？

又唔見呢條片比人下架！

屌你都嫌嘥精

所以，你腦羞成怒地鬧我有什麼用，這就證明你是對的嗎？這就可以讓人信你嗎？不是的。都說了，這個年代，人人都上過小學。

你同乜人做朋友又關你老豆撚事！

但問題佢朋友係個姑爺仔。佢老豆驚佢被人呃。其實有不是呃，一Q300元，佢咁的年紀算賺了。

乜撚野年代
香港無體罰架
老師打學生告得架
條友真係唔識架喎
一係廢老一係大陸人

0.8 已存入帳戶，請查收

打仔？你認，其他新香港人唔認！

做咩無講野呀！講野啦！依度唔係大陸，無人禁止你講。你覺得委屈咪講出來，讓大家評評理囉。

咁咪姐係我有野做唔到囉
重話我想做咩就做咩

條友沉默左。各位，定D來，以我的觀察，佢小學雞來的。因為父母都是大陸人，所以深受大陸思想的強姦。佢自小被父親強姦，後來後和母親一起搞姬。最後就一家大小玩3P。

佢自小被鄰居說三說四，因為受不了這些輿論壓力，所以就反抗地說：我同我老豆玩性交，關你們什麼事。你們羨慕我，妒忌我，所以要打擊我，將我變成一個淫婦。又說我亂倫，說我不守女性的貞潔，讓我背上罵名。但事實上，你們管得著嗎？

咁人地唔同你做生意係人地選擇錢一定要俾你賺?
死乞兒奶緊鞋底都成日要口硬扮大佬

其實美國屌中國關樓主咩事？

算啦！算啦！我了解佢的遭遇，明白佢。佢一定自小就被親生父母賣了，然後做了雞。被那些叔叔伯伯玩SM、亂交後，佢得到了快樂。由於深受叔叔伯伯的愛護，所以同行妒忌她，用語言攻擊她。就像這種：妳看她，自小被父母賣了，現在淫賤不堪，真可憐。之類的說話，一直在腐蝕她的心靈。她想要反抗這樣的說話，反抗被人對她的冷眼，所以她說：我父母將我怎樣，你們管得著嗎？你們管得真闊。

不要扯開，談的是關門打仔別人應否干涉。

不過也可以回應一下閣下的家破人亡。見到最家破人亡的是某些中港婚姻，夫妻分隔兩地，老父長期強姦性侵幼女，好悲哀，本來也是關埋門裡的家庭事，外人若發現，應該告發嗎？

其實如果幼女心甘情願，就不應該告發的。比較一個願打一個願捱。幼女從被父親性侵感到快樂，難度我們應該終止她這種快樂嗎？我們有這樣的權利嗎？沒有。樓主就是這樣的情況。他覺得與父親性交時所獲得的背德感、快感。母親在旁看著自己老公被自己女兒勾引的優越感，使她上癮。

我都比咗1億你，你收唔收到？

你有好多女都溝唔到添，SO？要人比你屌？照下鏡啦

人哋又話過唔同我做生意咩？事實上我依家同緊美國做生意喎，無影響喎。

屌 又係你條五毛話我可以想做乜就乜
依加又話唔係架
你係咪精神分裂

咁後生仔比人打到七孔流血又關你咩事？依家你七孔流血咩？

你要問連衛兵，佢哋老母係大陸婆。

理論上係你可以想做乜就做乜，不過有後果咁解。

你可以去強姦，但後果係入冊比人打玩屎忽，你承擔到就做啦

依家係仔打老母，駁完

ok 我侵犯人既基本權利，強姦人抵俾人拉
我想睇條片侵犯緊邊個既基本權利？

呢篇好似潮文黎

依加唔係講強姦殺人
你都9唔撚搭8
學下點樣思辯先啦五毛仔

係冇關係架 但美國鐘意咁做 你吹咩？
你有意見？

你想睇CP嘢又會比你睇，IF。

你做嘢可唔可以諗下後果

總之你想做乜都得，自己承擔返後果就得，完

無意見，佢屌完我唔會痛嘅，出口術咋嘛，

你屌鳩我我會痛嘅咩？

咁中國人都係做乜都得 不過佢地要承擔返個後果
例如大頭奶粉個趙連海要討回公道最後比人拉哂
咁佢地都真係好自由
柒頭皮五毛仔

咁你開呢個post係冇意思 反正你都唔care

射支戰斧去美國
叫佢咪撚咁多野講囉

係

55

打仔會俾警察拉

Show Blocked User - 金妹強

你自己講大陸人係無乜自由
姐係點? 有定冇?

一個人自唔自由，係自己覺得係就係，即係有啲人坐監都會覺得好自由。要知問當事人。你想知大陸人自唔自由點解唔去問大陸人？

我本身覺得自己好自由

個老母顛撚左打仔重係度講到自己無事好正常
問題係個老母一年衰過一年 你去慢慢跟個老母啦
不推文 已Block五先思維狗

依加大部分人覺得自己唔自由

你講香港人？

個仔唔係你養
而且你仲要靠個仔同出面班大老闆做生意
所以佢個角色唔止係你個仔
亦係大老闆們嘅生意partner
由始至終你都唔係呢個地方嘅唯一持分者

係仔打老豆

55，香港人屌打大陸人，論平均質素

咁你細個果陣邊個幫你抆屎？你唔好話比我聽你係天才兒童一出世識自己抆屎吖

係呀，吹咩？夠膽咪打過囉
你唔夠膽咋嘛，仲話強國，咁都唔夠膽開戰
驚輸呀？

香港細個嘅屎，係大英帝國抆
關你共產黨撚事？

我話你一出世果陣，邊個幫你抆屎架？係咪你父母呀？

你代表美國政府咩？有冇授權？你想開戰咩？會死人又要使錢？死邊個嘅仔女、用咩人嘅錢？你條撚樣又唔出錢又唔出命

其實美國干預香港關中國咩事？

咁關唔關香港人事？我係香港人，有冇資格出聲？

你班撚樣咁鍾意通番嘅！我做緊嘢你班撚樣喺後欄放火，屌你老母吖！

收皮啦柒毛AC

咁美國搞香港法又關中共事
人哋國家對一個地方嘅政策
又關佢事不要干擾別國內政

喺香港丫臣罪好撚重架喎

唔關中國事就更加唔關香港事啦on9
人地干預你你咪又係淨係識nmsl

你乜撚野年代

.

無話關吖，佢哋內部法律嚟

咁人權法個d夠係美國內政，關你中共咩事

笑死 你大陸落黎既？
間尺打手板 笑撚左

on9 香港歲數大撚過支共，佢係打緊老豆呀

你試下告你老豆，睇佢仲養唔養你比錢你使！如果佢好愛你，梗係會原諒你啦；佢唔愛你，唔理咩原因啦，可能佢仆街又可能係你唔可愛，咁你就屙得撚，中途宿舍、親戚屋企或者麥當勞叔叔之家就係你嘅童年歸宿

無話關吖，你屌鳩你哋通番咋嘛

得啦得啦 番去拎錢出糧啦 五毛

咁你而家又出國安法。

我無話唔係吖，香港開埠係188幾年定189幾年，中共1945先建國。不過呢個世界係學無前後、達者為先。

你想做老屎忽咩？

咁邊個人均gdp高d？

我啱啱過咗1億比你，你有感恩嘅心就第日有能力嘅時候還比我

關你撚事呀？我做嘢要經你哋同意嘅咩？我屙屎之前使唔使問過你？

香港囉

咁佢立法又關我撚事，邊個通番你咪夾9佢返大陸，又唔係未做過，使唔使用國安法啊。

樓主係咪好鄧我地香港慘
俾外國勢力介入都只可以係連登訴苦

咁咪香港係達者lo。

咁明天係世界末日咩？一萬年後先係結算日唔比嘅咩？依家高代表十年後都高，死傻閪！

文明人講法律

咁而家香港係達者啊ma，咁好心你1945先建國個個就學野唔好係到聲大大

咁你又唔講立法程序

中國自古以降就有通番罪。我玩和親就得，明未？

已經跟晒SOP做嘢

咁你講下邊個sop?

同一樣嘢，你就通番，我就和親，你有罪我無罪，大家明未？

你自己寫囉柒頭

咁你話跟曬sop 啊ma，你咪解釋下lo。

總之我跟咗SOP

明晒

繼續上twitter先

而家問你中共邊忽跟sop，唔係你條柒頭，鬼有人理你條撚樣咩。

你話香港獨立唔到就話駁唔到姐，呢樣你都駁唔到你真係低能

好行唔送
blocked

其實得你係仔，日日奶支支春袋，香港人從來冇承認過中國

總之跟咗，因為SOP係我寫嘅，我跟咗自己寫嘅劇本做嘢，明未！？

我認同自己係中國人，但唔代表我會認同中共所有嘢；有少部份嘢我係認同中共嘅，例如佢嘅宗教政策

咁你收得皮la，因為份sop係兩個人寫架傻仔，不個其中一個on9仔一直唔出聲炸。

點解無丁丁話人哋低能？

一個人寫；一個人批。我自批自唔得嘅咩？一人飾演兩角唔得嘅咩？

你係咪on鳩，香港人點解會承認自己係中國人，就好似墨西哥人承認自己係西班牙人一樣，你知唔知自己祖宗其實係同依家支那國一D關係都冇呀

證明你真係on9，你份sop叫中英聯合聲明，點一個人寫；一個人批。我自批自唔得嘅咩

你依家寫緊講緊嘅都係中文嚟架喎，你識孔子架喎，仲唔係中國人，咁你係乜人？

我梗係唔係寫中英聯合聲明啦柒頭，果陣我都未出世。

咁西藏點解又係中國呀 你呢堆可以作為統治理由？

二戰後分豬肉，中國分咗西藏

拉1

你知唔知點解要獨立呀

咩獨立？

咁打乜撚野仔呀，你理解能力有問題？

美國獨立？

你uP乜撚嘢呀？

咁關你mup9事

我係香港人，關唔關得我事？

因為香港人係屬於唔同文化體系，或者雙方觸犯對方基本權益就已經係獨立理由，美國就係例子啦，你有冇聽過英國人日日話美國係英國不可分割一部分呀

但你個仔美國有份養大

你條撚樣個老母俾狗㩒住嚟屌屎忽
屌到鬆撚哂啲屎周圍賴都係自願㗎啦
大聲啲同人講啦

Blocked

啲袋底泥成日開口埋口都哎獨立，獨立完之後唔使做袋底泥咩？你移咗民唔使做袋底泥咩？

你反省下自己點解要做袋底泥好過啦，你班撚樣

Dear Mr. President

Please help us

柒出國際

搞清楚邊個早出世先

你擁有失敗人生，去邊都係一樣，其實你冇得選擇，都唔怪你，但係被支那強權統治，你會成為第一班炮灰

咁應該要取消有關家暴嘅法例

你UP啲嘢無人認同你架，香港人寫嘅嘢大陸人咪又一樣睇得明，你都睇得明大陸人寫嘅嘢架，

繁體字都睇得明，簡體字邊難到你哋吖；仲有，好多大陸人都識睇繁體字啦

我有份養大美國添，我教鬼佬講英文嘅

美國人唔識睇英文咩，乜你咁膚淺

擺明啦，簡直係有辱國體，有份簽過嘅人一定係柒頭，利申，無簽過

香港後生仔暫時成為第一班炮灰、盲嘅盲、跛嘅跛、入冊嘅入冊

美國人嘅老母係英國人

香港由開發到輝煌，幾時靠過中國。從人地手裡搶左香港人本身的統治權，然後就據為己有，會唔會好過份？

你自己睇下中國人幾時有多謝過香港，佢地係一幫畜生，完全唔識感恩，你話我地落左佢地手中，有咩好下場

八、九十年代，香港人搵錢好容易，因為遇正大陸啱啱開放。得閒讀下歷史啦。

香港啲貨櫃佬賺5雞嘢一個月包起晒人哋全條村嘅女人吖

你意思係話大陸有商機都係大陸人俾香港恩賜呀，你有冇再強詞奪理D呀

咁又唔使用感恩嘅態度嘅，我哋唔係無償幫大陸；大陸成日供應新鮮活雞比香港，所以香港叫雞先咁平咋。

你玩港旗要幾差嘢落樓，大陸妹一舊水搞掂

問題中國打埋其他國家喎,咁又點計?

你意思係咪話靠本事賺返來D錢係人地恩賜

收聲啦你 on9
打仔 有當過係仔

你大個啲就明架啦，等你出嚟社會做下嘢，經歷多啲

唔好再膠啦，香港真係好辛苦啦

無打吖，有出兵咩？近代得美國同歐盟打過啲流氓國家咋嘛，大國之間未開過戰，但將來唔知會唔會

我意思係你太戇鳩，暫時你都係唔好衝出嚟柒住，講多錯多

咁撚大個肺炎都話無,因為唔係派兵就唔叫打,OK你羸

唉，我都係無聊先提點你，遲D你媽媽妻女俾共狗黑警輪姦唔好唔開心啦

你好辛苦啫，一般人唔辛苦嘛，你問下美孚新邨同太古城啲人，食好著好住好渣靚車，得閒就去下旅行

多謝你嘅好意同錯愛，你都係顧掂你自己先啦

咁都唔係強姦？ 香港有想要一國一制？

香港歷史耐過中共，仔打老豆先啱

請手足們善用不推文回覆功能

Up乜鳩

你老婆叫鴨，你都會搵外人呻下柒頭

明了，你老豆屌你屎忽時，請不要嗌救命。

睇嚟你都仲未分到庄閒喎
不過唔緊要
支那應該過2年亡國
你就準備做亡國狗

你唔好九唔撚搭八啦，依家我同條女扑嘢條女無告我強姦吖，柒頭。

我暫時未遇過呢個情況，但其實各有各玩有咩問題？

在本港，虐待動物是由《防止殘酷對待動物條例》（第169章）及其相關規例（第169A章）規管的。在此條例下，虐待動物的定義廣泛，任何人士如採取或不採取行動而導致動物遭受不必要的痛苦，即可界定為虐待動物的行為。

我老豆無屌我屎忽。你有？試過？

告我啦，我隻貓仲係度，得閒去寵物台爬下文就見到我隻貓

五毛認賊作父😏

我打老婆都唔到你管啦，一個願打一個願捱，屌你老婆

呢個世界有啲人鍾意玩SM架嘛

日本人去南京佔領地打仔又關中國咩事？

有邊個字唔撚明呀，冇讀書？

你係賣港人

啱啱個人醒啲，睇得明。你覺得你老豆唔當你係仔？佢唔夠愛你？

咁問題喺邊？佢仆街定你唔夠可愛？定臭閪出臭草？

你哋通番賣港仲屌鳩返我轉頭！咁撚厚顏無恥嘅人我都係第一次見

oic 賣港賊

你講緊自己？OK，I SEE

你通完番，睇下美國要唔要你哋囉，美國人唔要垃圾架，你去到又係做袋底泥架咋，喺香港教琴嘅去到果度就洗大餅。因為美國都要保障返本土工人利益，你哋只可以做本地人唔屌嘅工作。例如本地人唔肯做雞嘅，咁你哋就轉行做雞，橫掂鬼佬咁鍾意AISAN，一定有市場

識彈琴嘅雞都OK嘅，起碼琴棋書畫掂一範

要怪就怪香港唔係台灣，無隔著個海

咁你唔怪自己嘅？

你本身有咩問題先？住得差？搵錢少？溝唔到女？同屋企人關係差？衰邊範？

住得差同搵得少賴社會？溝唔到女賴父母生得你樣衰？自己生得矮又賴基因？引賴父母係個大仆街？

乜一個人出世唔使努力就會高大靚仔同聰明嘅咩？有人天生識寫字嘅咩？

英女皇生日你有冇假放？

連登仔個個美國人黎，點解唔關美國事？

起底
Blocked

有

連衛兵係大陸仔出身，英文一般比較差，典做美國人呀？做美國人首先要英文有基本嘅讀、寫講、聽嘅能力。連衛兵啲英文分分鐘差過啲黑警啦

都叫左你讀多啲書 唉 點解會問得出呢啲問題

仔你老母
喺度認親認戚

問問題都有罪？你未問過問題咩？

你冇老豆嘅咩？你石頭爆出嚟架？定係啲塘鵝擔你返嚟？

你入咗冊無老豆老母嚟拜山好撚慘架，做死火山喺入面會無朋友，好陰功豬

嗱，你老母就拜得你最多嘅，日日拜都得。所以男人生命中有2個重要嘅女人，一個老母一個老婆

屌 惹咗個痴線佬返嚟

係我惹咗個傻閪返嚟，你唔好調轉啲嘢嚟講

你同你老豆嘅關係好差嘅咩？

蠢就落地獄啦,係到開貼又唔係搵知識,ON柒99,你連點解香港重要,點解香港有地位都講唔撚出嫁啦,你不如數下有幾多次支共講完D野係唔會發生, 可控可防不傳人呀,記得咪撚戴口罩,死遠D

你有撚冇恩惠比過美國呀???

人類是萬惡？咁你係咪萬惡？你死咗呢個世界會唔會好啲？

賤種係唔知乜叫言論自由架啦，使撚授權？
廢柒支那快啲開戰啦，戰狼嘴砲無撚用
死乜人都好，我淨係想睇支共仆街
最好睇應該係你呢啲五毛嘅反應
相信好快會實現

你依家無言論自由咩？

我諗你都戈頭近㗎喇
把口咁撚臭

就係有所以咪屌鳩你隻五毛囉

你首先要屌鳩毛澤東喎
發動內戰仲顛覆中華民國

講乜鳩英文啊五毛狗
你中國人嚟㗎
世世代代都係共產黨嘅奴隸

學好啲廣東話先啦大陸仔
點同典都未撚識分
係喎你用拼音輸入法㗎喎
不過露曬底咁囉

正常人就冇
你係問題少年嘛
戳你老母陰公
生件咁嘅問題少年

你直頭老豆老母都無啦就快
支那就快亡國

你知唔知就快六四
六四發生咩事啊

你同你老豆老母都唔慌好

咁你認唔認同六四天安門屠殺事件啊
你可能未聽過，大陸仔

如果你寫嘅話支那上年已經亡咗國啦
好彩依家都仲頂到多三兩年

二戰後文化大革命死幾千萬人喎
就係因為你哋唔可以有獨立思想，要聽黨指揮
黨要你去死就死
知道冇
可憐五毛狗

香港獨立啊傻閪

港漂吓話
做咩唔認自己係支那人
攞優越感

唔係剩係繁定簡啊
做咩你啲思維咁簡單㗎
乜鳩都剩識聽黨指揮
黨就快要你全家企前線做炮灰畀美國人輪啦
繼續聽黨啦

唔好講咁大先！

你本身有冇能力過獨立生活先？使唔使靠父母先！

一個中學雞同大學雞同我講獨立，我好難認同你架喎。

如果你係一個已經有家室嘅人，有能力照顧自己仲有餘力生兒育女，呢啲人嘅睇法相對比較可信。

你睇睇精神科好喎

嗱，根據我嘅經驗，你呢種人通常係喊賊捉賊，自己老母係大陸婆，就通常會以支那人嚟稱呼大陸人嘅，例如湖北琦自己老母係大陸人咁，佢喺屋企會唔會叫佢老母做支那人先？

樓主講d野真係肉酸到....
完全體現到中國人根深蒂固思想既陋習
咩閂埋門打仔關人咩事
你依家打得合理咩？
你打得唔合理，我搵隔離屋幫手唔得？

香港同大陸最大既分別
係一直以黎香港係有法治法律去保障每個人
仲有人權
我地想遊行，表達意見等等，做左都唔會俾人秋後算帳

大陸呢？簡單如d奶粉有問題，個女人想上訴/想揭發
會俾d國安公安話造謠生事再判番幾年入去坐
咁樣係合理咩？打得合理？

Fb唔俾用？whatsapp唔俾用？youtube唔俾用？
六四屠城既片唔俾睇？
點解？原因何在？
奴化思想只為左穩住‘你’既政權

咁樣既政權你叫香港人點去接受？

你唔好講咩自古以黎香港係中國不可分割一部分
你講到咁不如講埋自古以黎7大洲5大洋都係不可分割一部分

香港有歷史先過你中共建國
你要世界承認你中共咁要先承認你地過往一切歷史先

香港可以用Facebook 、Youtube 、Twitter etc，上乜網都得

就算係
家暴唔洗拉？

好似前排黑警打仔，你睇下有冇事！

遲下咪無囉，醒未呀？

仲有係
中共做事手法係不停製造‘真相’去掩蓋一個真正既真相
武漢肺炎已經係一個好好例子
封鎖消息/巴結世衛，攪到全球都要陪你仆直

仲有你地係唔會遵守同國際間既協議
簡單如中英聯合聲明咪就係你地中共簽既囉
依家又話係歷史文件唔可以作準？

可以咁樣？你反枱就得
香港人反你枱唔得？

無話唔比你反

咁就更加有需就香港情況去作出關注
如果情況惡劣，出左聲都無改善，咁就有需要撤資去保護番美國資金係未來嘅利益同安全

你覺得自己有咩利益受損？你覺得唔安全咩？

你老母個閪美國佬有份屌...你話關唔關事牙傻仔...

唔關～個仔應該離家出走～直接割香港出去

點解唔答埋其他問題

上輩得50歲，下輩有百幾歲？邊個係邊個老豆都未知

記住講緊美資，我呢個香港人唔能夠代表佢比達意見，但多條法例就係多樣武器去用，國家安全問題範圍廣泛，例如一間在港美資，其中一個美國股東嘅立場係反中，可能係一個議員黎，經常起草一啲反中法案，而且經常會對泛民就民運進行捐款
呢間公司係香港無犯其他現存嘅法例，咁而家多左國安法，咁又會發生咩事呢？
更加令美國人敏感嘅係，會唔會有在港美資係因為擔心係香港出事而導致佢地係其他議題上立場變得保守或者親中呢？
先不論對錯，而家只係討論緊可能會出現嘅情況，當美國可以用佢地嘅法例去挾走華為公主，中國有國安法後同樣可以挾美資公司人員，用國安做理由，範圍係更加無遠弗屆

呢啲問題問高官同保皇黨，佢地會話呢啲只係假設性問題，未有證據或者案例係證明會出事
但而家各路人士都係為緊未來同前景做打算，自然會將用呢啲假設去做預測，風險唔明朗，有人敏感嘅計好條數就好自然會走

另外講到咁百利而無一害，咁點解當初97年唔直接就寫明呢啲國安法呢呢？
所謂嘅安全問題係混淆視聽，要搞清楚所有示威活動，甚至乎求助於外國嘅行動，起源都係政府決策失敗同漠視民意，所有行為，包括求助於外國嘅目的都係講緊五大訴求，而並非推番支那共產黨，所以對支那嘅國家安全根本一啲影響都無，當然你永遠可以將呢啲管治危機講成國家安全，呢啲就係支那邏輯
其中所有嘅示威衝突抗爭， 全部都係受到現存法例極嚴格監管。試諗下，藍絲拎刀捅到個女仔危殆都係判四年左右，6月9號以黎黎一單暴動又係判4年左右，所謂"暴動"係現存法例嘅嚴重性已經係等同嚴重傷人，刑罰已經係有足夠嘅阻嚇力，所以根本就無所謂針對示威衝突嘅法律漏洞
至於點解有咁強嘅法例都仍然阻唔到市民抗爭，咁政府就好應該諗下點解，唔好求奇無證無據話因為收左錢就算

咁點解香港打仔犯法？

屌你都曬氣。

你試下打仔，睇下外人可否搞到你坐監。
今時今日唔係野蠻社會

個仔成褲袋都美金

你中國閂埋門打仔唔關美國事，係除非中美斷交，撤消左香港關係法，美國資金走晒，唔俾中國任何響美國Ｏ既簽證、唔俾中國人同美國人做生意，凍結晒中國響美國Ｏ既所有資金，咁就可以了。

詞窮呀？睇黎你都幾低級
都係果句
廢柒支那快啲開戰啦，戰狼嘴砲無撚用

睇你好想chok我啲料咁喎
傻豬嚟嘅

你估個個都好似你咁閉翳咩
出多啲街
改善吓自己啲講嘢態度
識到多啲朋友
你就會知原來個世界係咁大

永遠都有

are you talking about you?

詞窮到你.....連一個point都講唔出
好心就做下功課先同人辯論啦

垃圾5毛/藍絲
又唔識辯論，唔識字個人又無墨水就唔好獻醜啦

大把人揸BNO嘅 打咩？

同埋加拿大護照，不過連衛兵唔係

你咁愛國做咩要講英文

愛國就唔比講英文嘅咩？

睇嚟你都唔了解國情
就係要你聽黨指揮
講中文、住大灣區
融入國家發展
你係中國人喺講中文嘅地方做咩要用英文溝通

英文係商業語言，出嚟打工搵食唔識英文點得呀？

Block 啦，善用起底功能

美國絕對沒有作出任何干涉
美國不要給予香港特殊地位,是美國的內部決定
關中國鳩事.

請不要干預美國內政

咁你咪去移民美國囉，走啦，走遠啲，唔好返嚟，移咗民唔好屈喺唐人街講中文，要融入當地社會，唔好睇TBB、唔好睇香港新聞、唔好掛住香港嘅人和事，以後香港係點都唔關你事

我未聽過阿仔大過老豆

同埋阿仔係世界觀現代人，老豆係井底原始人

閂門打仔，其他人就唔可以告你虐兒

其實英國閂埋門俾BNO 有居英權關中國乜鳩事？

別國請不要作出任何干涉

你老母兜巴摑撚死你都唔關我哋事

由鳩我，無人憎恨我、無人爭奪我，人人關懷大平賣親和

返去香討啦垃圾5毛死全家

咁人地嫌你呢個老母煩膠，唔想再同你個仔玩，又關你咩事

咁你本身同父母嘅關係係點？

你成日打飛機嘅咩？點解叫自己做密手成虧？溝唔到女咩？

我在加拿大出生

咁你又上連登！唔玩4CHAN嘅？

咁有骨氣做中國人點解要低頭學英文講英文
而唔係學普通話，融入大灣區發展

返工壓力咁大
有時係想撚吓班藍絲笑吓舒吓壓㗎
你估真係會嘥時間覆佢